三保如果claim 過loading 會加幾多幾耐？

今日發生交外，想問如果我claim 三保，冇NCB 外，之後續保會加幾多loafing? 加幾耐先會正常返？
對方玩嘢入院，係咪根本諗都唔洗諗報保險？

點解你唔問agent
大單起碼一倍 講緊無ncb果個價
你一係有錢請人同佢玩
唔係claim保險啦 你處理唔到
一陣佢幾年做唔到筆錢講緊幾十個起計

咁會加幾多年？
如果損毀係幾千，但佢又入咗院（玩嘢），係咪都係報保險穩陣？

交外

最少3年

Push

入得院有心玩鳩你
報左保險先啦
I oading 加得多最多唔渣車

一定要報保險啦
人命傷亡追溯期3年，
即係要對方喺呢3年唔claim你，
你先可以拎番ncb

報咗俾保險公司只會扣ncb，
但無claim 過，一般保險公司係唔會加loading
Claim 咗你預加100%loading 都得

衰TPBI仲有同你續保都偷笑啦，仲介意個loading